梁繼平和李卓人將於7月1號出席美國眾議院關於港區國安法的聽證會

梁繼平

李桌人

李卓人唔駛旨意反香港

李卓人家人最好走埋，實出事

李卓人上次係聽證會講得唔差

online

咁樣都好可能犯國安法

勇士

要清算的話, 淨係六四帶錢上去已經夠死

梁手足

嗰陣佢仲係英國香港人，而且支那仲未係惡晒， 依家唔同玩法。 今次係勾結外國勢力

勾結外國勢力

李卓人 唔驚啦
佢係時候要做番D野啦

呢d送頭完全冇人care

李卓人俾國安拉硬

外國會care

CARE 唔CARE 我唔理啦
佢都拎住個牌頭咁耐
係時候做返D實事啦

Ar Yan Lee 🤔

Ah Yan Lee 先岩

拉佢好呀

李卓人被捕師

push

頂
咁快申請比人拉
咁偉大既喂

即係最快7.2 先過house

隨時直播比人拉

等睇李卓人被直播拘捕

Pelosi 應該即刻過 唔係Democrat 一定收皮

點解會有李卓人架?

推 我地印咗15000張貼紙同大家分享國安法嘅喜悅

點解會係李卓人

醒醒定定啊

人哥

佢係美國有名氣

上次參議員hearing （64）都已經係拉李卓人
美國可能睇中佢有幾條罪係搞和平集會

唔好問點解，依家有邊個出到國又敢出面？

有本土有泛民其實都fair

推

點解唔好問點解

似乎係7月第2星期先開大會

梁繼平直頭係獨派

梁繼平

今次house反而咁慢

人地同國際工會開慣會。

李卓人先係真勇武

李桌人小心d,一係就快d走

李卓仁真勇武

美國年年都資助職工盟。

因為顯得無知。

馮檢基條撚樣

李卓人??????????????

越唔俾問就越要問

唔好問？食屎啦
聽日先一國一制

為左攪大個迴響犧牲自己
我地唔會再鬧你架啦
既往不咎
加油！！！！！！

上面答左你啦。美國一向有資助職工盟。

李卓人想順便移民

李卓人做番場好戲啦唔該

我絕對冇強姦隻豬

唔俾人問但點解你要答

可唔可以搵國安拉鳩咗李卓人唔好俾機會佢去倒米？

都算唔話得啦仲敢出

叫你唔好問點解果個唔係我。

支持梁手足

可能借勢唔返香港就真.

撐！！

多謝你嘅解答

人哥咁撚快手
respect

睇定啲先，要睇吓佢係李柱明個派舊泛民左膠定係點再講

李卓人上次話要將香港納入中美貿易談判中

李卓人

其實各國都睇到咩情況
點解都唔即刻做野
要搵D人犧牲下製造更大NOISE先出手
真係需要咁咩？
係咪睇住手足比人捉上大陸畫面先夠靚？

係唔係宣布過個刻先做野定係我FF?

佢三十幾年前做呢件事都仲未係港共統治 憑乜嘢追究

梁繼平，你能帶着我哋嘅意志，做多一場好戲嗎

袁爸都去
可以抗衡下大中華膠李卓人

超越想像

李卓人都行得好前，重要拉過幾次非法遊行，去聽証會講香港問題，都係幫香港，風險都好高，呢次唔講，唔知重有冇機會，值得尊重.......

李卓人會唔會倒米

估唔到李卓人都咁搏

其實我覺得咁講真係好涼薄

好過四方閪先

李卓人買個張係咪單程機票黎

多謝手足
之後更需要海外手足幫手

即時要求政治庇護

其實李卓人係外國有一定知名度
香港嘅工會代表其實得佢
每年仲有六四訪問

雖然未必buy佢
但要繼續打國際線其實都應該愈多人愈好....

同場？

趕佢走好過坐十年

佢冇咁膠

最簡單既嘢偏偏冇人做

你有無睇過佢舊年六月之前上去嗰次
已經係重砲手嚟
完全無大中華膠嘢

你睇返佢上年嗰次先
講得最到肉係佢

真心國際有影響力嘅都應該走

專制只怕你不怕它

李卓仁都算幾危險
五毛頭號攻擊對象之一黎，係未至於Gphone同肥佬黎攻擊得咁勁

咁不如你去？

點解我去?

你去到咪知點解要去，要做D乜嘢，會有咩危險，可以親身體驗。

咁首先要入錢入錢入錢

正字正確
冇「犯國安法」依樣野

李卓人出少句聲

仁哥咁夠疆

一定要表示明白、理解、支持美國制裁行動

同意國務卿立場

被捕師

係佢英文出奇地好

喺美國過世啦，唔洗返嚟

當年六四都要佢簽悔過書，要佢收皮，但89後佢冇收過聲，所以佢今次一定收皮

1978年於香港大學土木工程系畢業。他就讀中六時曾報考普通教育高級程度證書（GCE）考試，並獲得3A1B的成績。

睇埋李卓人表現先評論
呢個時間點 去得美國聽證會就係立投名狀

李卓人唔洗返黎

咁咪預咗要被人拉

烈士！